追一拳超人同扑野有高潮一樣

你明知結局佢都係一拳K.O.人
但你都睇 因為夠爽
就等於次次扑野有高潮一樣
你知你會射 但因為爽 所以唔會厭